[ISO/AN]如何將馬會投注apps增加遊戲性

新增轉蛋 抽角色卡/功能卡
1~5星角色/功能卡 eg:用左可以增加賠率%
增加成就 eg:連勝紀錄/完成2串1波膽之類
增加好友系統 睇到人買左咩之類
投注就可以賺石黎抽野
每日任務 or 活動
仲有咩可以加

開外掛

可以掛機自己增財富

on9